［陰謀撚]成日覺得錢七好鍾意洽鳩其他細路

依排重睇加璇成日覺得錢七會好似直美錦蝦蝦霸霸打鳩其他細路
錢七係咪細路版鄭子誠

宜家望住佢笑都覺得好撚有陰謀

哈